有冇人吃過椰子蟹？

好似力度驚人，具殺傷力，殻又硬到爆！

我要兔仔><

香港好像比較少有

都幾核突

哈哈

哪裡可以買來吃？

以前屋企人係菲律賓做海鮮生意
攞左隻返黎食，重用木箱裝住
點知佢竟然走甩左兼跌埋落街，三樓跌落去冇死
燒完重幾好食啖啖肉

睇啲肉好似唔好食咁

咁搞笑

椰子樹都唔止三層樓，點會跌死佢呀

香港應該冇得買？

鐮蟹

係咪即係咖啡蟹老虎蟹？街市都有

一樣?